班蝗蟲終於明白香港人97移民潮同回歸既感受

不過冇地方會接受佢地